屌karius型到

講樣佢真係超哂班

入錯行

型又點，咪又係condom

個feel有啲似愛德華老豆

不過穿左窿

可惜專做柒嘢

似！

YNWA!

揸波龍爪手！ 我搣

Ynwa

諗起佢D柒嘢

屌卡loan deal都搞咁大壇野

好想幫佢含 含到佢失守

借過去都球星級待遇

本屆英超冠軍嘅借將

matrix 咁

下年返嚟 KO 個水貨龍

You’ll never work again

我猁condom印左YNWA

佢真心入錯行

啲自信返哂黎

你查完字典未

柒到盡頭便是型！

Loris Karius on Jurgen Klopp: "He told me he wants to keep me in the squad, because he wants the best quality players. But I speak to him, I ask him for my wish, that it is important for me to make this move and play for Besiktas."

獌狗又柒

Karius其實唔差

嗯

由始至終卡列斯主動想出去搵機會同轉下環境
班獌狗又講乜柒ynwa

點估到最後留得底係度嘅係米囝

收到利迷死亡恐嚇驚到走

獌狗係其他post唔見哂人 原來係哂呢到上水

憑呢句comment睇得出你係：
1.樣衰毒撚，討厭型男靚仔
2.青頭毒撚，未用過condom

YNWA 我利唔會咁無人情味 一定喺我卡開口走

Hi

事實係咁喎弱智仔

退役做model 拍下戲仲好啦
守乜鬼嘢龍

咁都有得笑

不如轉行把啦

做model可能仲好過打龍

死曼狗柒到

一場就要賣
真係好撚慘

明明樓上都貼咗
Loris Karius on Jurgen Klopp: "He told me he wants to keep me in the squad, because he wants the best quality players. But I speak to him, I ask him for my wish, that it is important for me to make this move and play for Besiktas."
其他post都大把人貼過
It was agreed after Klopp and Karius spoke that it would be in Karius' best interest to secure a move before the European deadline

但都仲係會有人衝出嚟柒 話condom 話you never work again

Thx

死獌狗係想垃圾利繼續比karius正選 7左繼續有得笑歐決腦震盪 唔出又有得抽 公又贏字又贏就係咁簡單

獌狗繼續用神龍ddg啦

第一張有古天樂feel

型過隻垃圾ddg先

YMCA

咁型利狗留嚟用呀嘛

盲俠

同咸爺一樣 出現係足球場上唔係娛樂圈 成件事錯哂

你以為碧咸真係單靠個樣先可以將自己商業化呀？
佢老婆辣妹幫佢打通晒D傳媒人脈呀 =.=

其實佢應該係蝗，做model

正到仆街

有邊個球員被送去土超之後可以回歸踢返頂級聯賽？好似無。全部去土超之後都踢唔起

可以再喺歐洲賽出下算係咁

真係好靚仔

真係好似呢排上果套特工ex個男主角

龍門唔同其他位
會好少少既

死獌狗又要谷住谷住躝返狗竇
顧掂自己個神龍先啦3場失7球

成個碧咸咁

落轉老蘭 應該屌打哂全場男士

佢對手都揸得住D波咩

我諗全部港男企係佢側邊都會好撚自卑